（全民公投）大家覺得eason係屬於政治白痴定真心藍到黑既仆街

有鑑於佢老死梁漢文之前都試過唔知同謝振中影相會出事咁撚on9之後，其實單丸會唔會都有可能係離地到on撚99咁

利申：非洗白，純研究，已經係佢fb屌爆佢個女

正評 = 佢港豬姐，應該同佢老死梁漢文差唔多type，未必藍 可能黃藍都唔係
負評 = 擺撚明黑心紅屍黎啦，仲洗撚拗咩！

你藍既定義係咪真愛國先，如果係既話佢就唔係，擺明見錢開眼果種人，將來中國仆街佢就會愛英國

藍屍有邊個唔係你講既咁
呢種當負評嗰類架啦

每個人都有個價 純粹支那比既價高到可以埋沒良心